男子遭逾10萬隻鬼困擾

男子遭逾10萬隻鬼困擾 驅鬼牧師花1年驅走：人被鬼附是自招的
健康 21:27 2019/01/19

相信不少人都聽說過外國驅魔神父驅鬼的故事，其實香港都有驅鬼牧師－－李錦彬牧師。李錦彬牧師已有40年的驅鬼經驗，多年來處理過約1530宗被鬼上身（下稱鬼附）個案。當中，他透露曾處理一位被十幾萬隻鬼上身的男子，最後他花了1年時間，才成功把身上的鬼全部趕走。

李牧師由1979年起，便因機緣巧合處理過不少「鬼上身」（下稱鬼附）個案。他表示遇過很多惡鬼，不論是自稱或冒認張三豐、如來佛祖、齊天大聖、玉皇大帝的鬼都有，不過這些聽起來很厲害的鬼其實只是「名一個」，沒有特別意義。

面對惡鬼，李牧師表示有時都要「鬥惡」，不能用溫柔的聲線與它們對話。有些惡鬼更會反問他「你是誰！」所以他們驅鬼時會大聲斥責，不能像平時一樣溫文有禮。

被10萬隻鬼上身

眾多驅鬼個案中，李牧師曾試過花了足足1年時間，合眾牧師之力才把一名男子體內的鬼全部驅走。原來當事人被十多萬隻鬼上身。

李牧師解釋當事人是信奉基督教的，可惜不理解何謂心誠則靈，誤信在韓國祈禱，會較「靈驗」，故被「迷惑」。結果當事人在韓國祈禱時，發覺有一道力從尾龍骨衝入身體，自此被十多萬隻鬼上身。

本來李牧師是不相信的，但經過測試後發現真有其事，最後決定每2星期一次，每次4小時與另外5位或以上的牧師合力幫他驅鬼，最終花了1年時間才把全部鬼驅走。

這些鬼是由韓國來的，所以當我們問鬼的名字時，是聽不懂它說的韓文的，很難才趕走1隻。有些鬼是一隻一隻，有些是一群一群的。

李牧師認為人之所以被鬼上身，其實是自己招來的，如果不自行邀請，鬼基本上都無法附身。那怎樣才是「自招」呢？李牧師指如玩筆仙、碟仙、O環等，總之主動邀請它們，就有機會。

第一，你內裏有需要。二，你想尋求答案。

驅鬼是責無旁貸

40年間，李牧師已處理超過1530宗個案。他表示自己猶如護士或醫生一樣，遇到有鬼附的個案需要幫忙，一定不會拒絕，因為這是自己的責任，是責無旁貸：

如你有病，我們就會幫你。既然神給予我們這種能力，就是想我們服侍人，是我們的本質責任。

不過李牧師不會因助人而感到高興，正如醫生也不會因接收很多病人而高興一樣。他坦言40年前曾因收到求助個案而高興，結果覺得自己立心不良而自省。

當時我收到電話後覺得非常開心，因為又可以出動了。但後來發現，咦？為什麼有人被鬼附我會高興？所以我對當事人感到很抱歉，並指自己立心不良，暫時無法幫他，要先自省調整心態。

點樣數十萬隻鬼出嚟

當佢12萬隻
果年佢一日要軀300幾隻鬼

呢盤生意真係唔易賺

賀恩漢都要同體內賢者之石對話，依條友渣架

師傅都話啲鬼講韓文

食個飯都驅唔切

點解仲有人唔信有鬼
恐怖熱線果d邊會咁得閒日日作故仔

𠖥𠖥𠖥𠖥？𠖥𠖥𠖥𠖥𠖥𠖥𠖥𠖥𠖥𠖥𠖥𠖥！

打機都有群體技啦

唔笑個下先好野

睇鬼片算唔算邀請d鬼

屌閪都唔得閒

你太低估人類嘅創作力、無聊程度。自古以來就好多人吹水嚟呃呃騙騙。另外有啲係因為無聊吹水，喜歡喺朋友面前吹牛，顯得自己好L勁咁。亦有好多因為精神病而睇到幻覺，吸毒都有幻覺。有啲人搞唔清楚現實同幻想。

叫個牧師同KOEI 合作出返隻驅鬼無雙。

姐係話叫人去旅行唔好祈禱?

結果當事人在韓國祈禱時，發覺有一道力從尾龍骨衝入身體，自此被十多萬隻鬼上身

你講呢隻呀？